香港好似冇一個連登咁嘅英文平台

開個英文吹水台有冇得諗

唔會work
總會有班鍾意批評人英文嘅人衝出嚟

香港人最中意話人地錯grammar

呢個都明
不過我諗緊, 既然南亞仔都加入戰團, 係咪應該畀個地方外語人士聚集討論

邊個會上？
香港prefer用英文>中文嘅人太少
識中文嘅都上連登，唔識中文嘅可能上緊reddit

全部同我入黎！教你下一步點做

連仔開個英文台！

not really 㗎。我同我朋友whatsapp 都係用英文or 港式英文，係响連登見無人用英文先全用港式中文

利申: I read both LIHKG and Reddit.

我覺得可以諗諗
仲可以幫下大家學英文

Reddit

How are you?

龜蛇可以搵到新樂園